[PS4] Final Fantasy VII Remake [集中討論區 - 16]

FF7 Remake 今日出左啦 實體版同數位版 你拎左貨未呀??
預購特典(適用於所有實體版及數位版)：
召喚魔晶石「小陸行鳥」DLC

1ST CLASS EDITION：$2680HKD

DELUXE EDITION：$638HKD

預訂贈品 : 神羅公司員工ID卡與收納鐵盒一個

數碼版傳送門 :

未買既巴絲 比多條預告你 睇埋就去買啦

銷量突破 上呀

又𥄫女?

大家劇透唔該4層加密
by 巴打 AIMAR

咁快

唔該N巴 今朝出門前 研究左陣 唔知點up

留名

lm

乜撚野洗唔洗次次咁早開定新po，連登又無紅人榜，爭住開有咩意思

Tifa is the best

Tifa宇宙第一

Aerith Jessie

18章了，好緊張

Tifa

依幕真係好撚型

有冇人每次遇到新敵人都會習慣性用一次洞察先?

赤紅13 同 aerith人獸交
好撚痴線

呢個係正常動作啦

小tifa個樣望落仲成熟過大tifa

後悔一周目冇咁做

之後又要為咗完play Log 要行多幾次

第一周目後期砍得太開心會唔記得左

睇隔離se post見到

ff7re本Ultimania book出咗，入面有講未決定整幾part；野村想快啲出，如果每part以一個detailed但小段嘅形式推出就做到（啫係類似第一part); 第二部劇情會比較忠於原著

求全套可以EMBEDDED落FACEBOOK既選民登記GIF
(唔得)

想玩open world
但係又驚佢做爛
想佢快啲出
但係又想佢慢工出細貨
好矛盾

想問下買左tifa theme既
個d DLC裝備係咪要美版game先用到？

一周目後敵人係咪會勁咗？

咪玩啦open world
真係唔係所有game都啱open world

HARD mode係嘅

係，唔駛要隻野啦。主要要Tifa theme

Open world真係咪搞
你好好哋完善戰鬥系同貼圖好過

諗緊Easy mode做呢樣野算 廢事太多壓力

問下
我上星期一upload宜家先收到慢到
game都白金埋…

ff7本來就唔係open world

原著都算係半opening world既

我都想好似97版咁出咗城係open world，但潮流係細地圖直行睇故仔，如果open world地圖做到好似薩爾達果D咁就算鬼數，但如果無大地圖， FF7嘅招牌飛船又唔知會變成點

根據尋日响日本出版嘅開發資料本 "FF7 remake ultimania" 中，開發者 Inverview 入邊提及，第二部能夠於一年內發售乃係不切實際嘅期望！

日本網站 game8 嘅引述如下：
★具体的には2年以上はかかる
では『FF7リメイク』の続編が具体的に何年後に発売するのでしょうか。『FF7リメイク』1作目は発表から発売までかなり長い年月(5年ほど)がかかっていました。しかし、2作目は開発環境が整った状態でのスタートとなるので、おそらく2年〜3年ほどになるのではないでしょうか。

なお、アルティマニアの開発者インタビューにて「『FF7リメイク』と同じくらいのクォリティとボリュームを維持するとなると1年後に発売というのは現実的ではない」との発言があることから、少なくとも2年以上の歳月はかかりそうです。

咁搞法，出到 PS 6 都唔知有冇打到個尾出嚟囉

game8 原 link：

首錫菲羅bgm，正能到

HARD其實又唔係好HARD

最HARD其實係唔比用ITEM
MP要好好管理。。。。。

個ending好能正

要一年出到真係好趕

廿年計劃

廿年後再Remake part 1

mp 唔夠多死硬

其實我覺得整翻半open咪得 好似以前咁

上年11月好似開始搞緊part2嫁啦

打細怪唔用
打大佬先用 基本上唔會唔夠
回血靠氣卦同祈禱

其實剩係re1集都好，好驚佢搞爛，而家個ending都算好好

二周目大家去邊到刷經

咁不如咪撚re
痴線

大部份人都玩過原版，知道個故想睇返高清版靚仔靚女結局，唔出晒實俾人屌到上天花板

唉 呢度既巴打有緣再見
到佢出果時都唔知死左未

17章行幾步就開到vr, 去模擬機打第一關 兩隻機械人 裝範圍大雷 10秒完場

無限loop

又要等兩三年

eva咁

Hard mode最難打算唔算係錫菲羅

打爆埋原版FF7, 而家唯有等下集

大家點解可以咁多時間

我一日得夜晚10-1 可以打機，個仔一日未訓一日都冇得掂

全職廢青

btw之前番工每晚都會打到2點幾

廢中被逼清大假
由頭到尾玩左三次
以家玩緊第四周目

你都識講有仔啦

睇黎part2可以同佢一齊玩

ff7 remake第二次個陣佢就可以講
我細細個睇老豆玩...點點點

Remake3
孫：阿爺，收野啦！以家燒比你。

home office做完野仲唔打機咩

我老豆咁多年黎都仲記得我細個玩過叫FF7同武藏傳嘅game，希望佢睇到我玩remake結局

冇玩GAME但係個故事幾吸引所以YOUTUBE係咁睇D GAME片
有個問題想問下

其實Cloud同Aerith係教堂相遇去到隻GAME ENDING其實係咪只係一兩三日既事?
好似好快就有感情咁

係 感情都係好感姐 又唔係咩山盟海誓
大學生玩個ocamp都拍拖啦
所以我不嬲都係ct黨

原版都無咩呢個時間概念,ff7故事由開始到最尾都係兩個禮拜既事,以前d game唔識自動時間流逝,去旅店訓個覺玩家就會覺得過左一日咁

野村話想往後每整完一部分就推出
而唔係等完整既part 2 part3先出

咁就最好啦不過都唔知仲要等幾耐

咁咪分幾十part賣?

10年DLC

湊仔，WFH 仲辛苦過平時，個衰仔係咁走黎禁我keyboard Esc，乜都做唔到

佢整得好嘅我又唔介意

到喉唔到肺喎

反而想等耐少少，等完整既part 2，part 3咁。一部分咁出，可能玩左少少就完又要等好無癮。

好過等廿年

10 年DLC 可能只係多一集

應該同Zack有關

原板節奏冇咁快，要周圍走打怪升呢

睇返remake Zack打贏之後嗰句
「贏咗 唔係掛」
佢應該係單純想話 估唔到咁都贏
玩過CC就諗：隔咗咁多年今次終於贏到

其實ZACK俾幾多個神羅兵圍，有無數字？

同埋D神羅兵個個有鎗？

17章天台條契弟點撚樣打。。。打完phase1乜都做唔到捱打

反

如果有咩打唔贏 就試下反佢老母
如果都打唔贏 就反多幾次
無野係反擊打唔贏

佢怕睡眠
打死狗後眠佢
再英勇斬擊

我知要反，但反唔到槍架喎，我係咁跑完全冇時間反

用atb招反 唔係勇猛模式

響cc入面d兵係無限出,打過百隻佢都照樣繼續出

等佢入彈 再埋身打 或者可以好似我咁用高速斬擊硬衝上去打

一打一百，唔死都幾難

而家仲生存到，咁ZACK幾有料

俾佢生還到，仲不斷進步，仲得了？

唔知幾多
Game入面係無限兵
點止槍，直升機手榴彈大炮都有齊
今集元祖3人
都係柒區打雷諾+光頭揸一架直升機啫
Zack根本俾人屈機

Lm 繼續推到出part2

永續ff7

雙刺劍果招反擊架勢，幾下就斬死佢

Se而家洗濕咗個頭
唔整又比玩家屌死
整又整到2046

不嬲都預左整架啦

點解唔整
依家賺到笑
佢地先係最想永續ff7

佢reload係你唯一可以打嘅時間
其次可以用時間停止同埋魔法

佢有下會衝前兩下埋身 即用反擊架勢

玩得SE預咗啦

到時嘉倩bb 變咗大嬸扮tifa 叫人登記

CLS

佢會用支槍噴黎噴去閃黎閃去
你企係原地得hold住個r1擋得架喇
佢出d咩炸彈 鐳射個陣就碌避開
會有一下突然向你衝前即刻反臭佢就得 會打到佢出大硬直

即刻柒咁多

首歌叫乜名

hollow

我係用憤怒加升limit 速，再防禦儲limit, 無血就屈回復

Vll拆開個idea幾好

咁都諗到好勁

其實佢D相真係好P圖, 一拍片就出晒事
同埋老得好快.

又幾有諗頭

超有feel
#This time I will never let you go.

OVER左,唔符合人設唔迷了

應該話cctvb化妝勁 好多主播退落嚟就唔同哂樣

自曝其短
不過tifa好難cos

條女拍片好老,不了, J tifa算

POST過未? 我未玩過舊作, 幾好睇

請問各位巴打，魔石組合點配好？

有冇啲魔石一定要買一定要戴係身？

講得幾好
但我都推薦未玩過舊作ge人起碼睇下片介紹下原著劇情

差咁個肚臍

刷lv同ap係咪一定要打hard?

咁就多多支持佢先
希望佢講多少少
既然命運係無辦法打破, 其實係打BOSS前又點會有多條時間線存在?
只有R先會係新時間線 亦唔代表過去生產左一條新既時間線令ZACK生還
1999

Hard嘅紫色菲拉唔可以靠殺灰色黎扣防？

因為薩菲羅斯/aerith唔知點解知道未來ge野
所以呢到已經同原本世界線唔同 此乃第二個世界線
原著係A ff7R係B
zack生還肯定係再開新一條線 因為b世界zack肯定已死 唔係破壞劍唔會係克勞德到同佢唔會記憶混亂

Chapter 18 巴哈點打。。。

啲技痛到On9

Push

D迷宮同節奏game 真係多餘

想問呢粒係咩珠

招式高手
每用3種唔同指令就加ATB

打間屋
又係日系重覆磨
磨撚到嘔
d視覺又白撚痴

到底每分鐘有幾多部機械人被電死

睇片見人地Cloud用三角連斬最尾嗰下係一野插把劍落地下 嗰招係要點出？

屬性刷到lv2,hpmp刷到lv3
聽日試下打古老怪物同諸神
希望夠做

睇咗啲解説，知道areith原來會死有啲傷心睇唔睇落去好

想問下 要解鎖全禮服既流程 點樣做先係最快

一周目 第三章同第八章既支線 解鎖哂 （差第九章）
unlock左 tifa 異國風 aerith 紅色禮服

咁二周目 選擇 easy既話
凈係打 第三章，然後直接select chapter去第八、九章
解鎖第二套禮服
再打第三周目 hard 拎埋第三套禮服

咁樣會唔會解鎖到

定還是我要由二周目 由第三章 打撚到第九章先會解鎖到第二套禮服

前幾日打爆咗而家空虛左幾日 幾時先到第二集啊頂 好耐都冇呢種感覺

官方解說？
定D玩家既解說？

一週目睇下你第九章做邊個代理人支線仼

二周目先打第三章，做晒tifa支線任務，揀格鬥家風
記住一定要玩晒成個第三章，佢save左先計
第八章只做三個支線任務
第九章做另一個代理人支線任

Hard就3,6,9章嘅支線任全部唔好做

唔知佢有無著黑絲

如果你講remake 根據佢有可能改劇情黎講 aerith生死係仲未決定 一日未出結局都仲有希望

識打唔使磨

勇武模式，長按正方

大家估下下集會唔會保留cloud狂打aerith嗰幕.會唔會又驚畀SJW話歧視女性而唔加

一黎唔想佢死
二黎而家死呢個idea已經唔work

所以唔想佢死

無論乜都好都唔想佢死

無錯

只愛AERITH一人

有幕咪cloud同肥仔跳降傘,個鏡頭影住肥仔隻手摸自己囉柚既,我見有d鬼佬一開始誤會左係cloud摸肥仔囉柚

其實我覺得一周目先係乜叉支線唔做係最好
第一各自的決心事件一撚定出Barrett
蒂法強制性成熟風
艾利絲 窮酸禮服
克勞徳 黑白禮服

第二周目hard mode 全支線做齊 第二章揀要花
就一定係連埋技能書一齊攞
各自的決心事件出艾利絲
蒂法 要揀異國風
艾利絲 紅色高貴禮服
克勞徳 粉白禮服 （瑪姆支線）

第三周目 easy mode
各自的決心事件出蒂法
蒂法揀格鬥家風
艾利絲 戰鬥格（三支線）
克勞德 藍黑禮服 （山姆支線）

無計
佢一周目已經做晒3,8章支線

一周目梗係享受遊戲
點會一開始就為獎杯

假假地都叫1st class
同埋ff7cc前期zack已經可以斬開飛過嚟既rpg

有咩方法limit條bar升快啲, 另外憤怒介指用乜用

唔知點打前既HELL HOUSE

豬神之黃昏

Art: c7肘 (Aeris/ Aerith)

屌。拎漏左兩粒氣卦，想問下揀完章節拎完quit 果章，粒野唔會消失架呵？唔會要我玩哂成章掛？

卡撚左係諸神的黃昏果度
第一隻冰女 斬極都唔撚死

用冰抗可以屈死佢 我都係咁攞

呢個搵yt片睇啦，正常一套ko Shiva....

用屬性吸收冰

我前後打左4次，打到巴哈殘血死左1次，之後濕婆死左2次

我會跟之前youtube用屬性吸火
巴哈召喚個幫手比人夾擊好難打

啱呀我有裝，但第一次on9走左去打伊弗先，明明應該無視佢

J咗 thx

打完毛波，而家打諸神黃昏
希望唔駛卡好耐

又j 圖

無野討論 只剩下J圖

過左諸神黃昏
我覺得條鰻魚仲難打過巴哈
後面係天上飛煩到仆街..

帶大叔就好簡單

鰻魚

我用兩條女

求指教各位巴打錫菲羅斯到底要點打 用奮用快攻攻到佢heat 再打到佢brust我唔得？但一去到最後少少血果到佢飛起左完全唔知點打

hard mode定普通mode?

我一周目都係唔睇攻略自己享受遊戲 結果miss左好多野之後打返

後面可以用魔法，aerith 一粒大冰收佢皮

推

普通mode 呀巴打 前面打緊佢出到愛麗絲冇啦啦多隻翼 飛去我後面開八光一閃嚇死咩魔化都開唔到 佢快撚到影都唔見

Ok請問點樣留佢係個delay裡面？同埋有heat高傷？ 有必要執過d珠

唔洗成個章節
攞上身就可以簡其他章節

一開始佢全魔法都抗，中途會不停轉抗性，同時亦會有弱點，你多啲睇佢情報，會show出黎，每次換弱點都轟佢魔法，出heat就打，limit break留佢轉state先用，我試過打到佢burst即出LB, 點知佢馬上轉state, 蝕撚哂

我成日急一開limit 打到佢出劇情😞

想請問二周目，第8章可以唔洗玩怪手？
我行到去佢話hard完成，如果唔玩怪手，第8章d野會照計？

有隻翼可以放魔法打佢喎，洞察會睇到弱點，佢成日轉

復活石係咪有兩粒架 我得一粒

好多boss因為劇情轉形態鎖住扣血好仆街

屌新ff玩家爆完機上網睇咗小小解説見到aerith 死已經唔想睇，想知原著講咩點樣可以玩返原版

大把途徑可以玩
電話都有

點樣downlod 好撚想快啲打返原著劇情

電話玩d小遊戲會唔會手都殘埋

ps4有原版remaster

正版你可以用steam玩
推薦玩pc 可以用mod畫面人物靚好多

重有繁中mod

有冇打巴哈心得

Aerith裝2粒魔幻用秘銀棍轟佢大雷
Cloud反擊

Ok

想問打二週目係咪要打晒啲支線任

Hard mode 打拎書

原版係咪ps4 都玩到？但英文會唔會有啲on9

其實英文先原汁原味

原版都係？

日文、英文

放假終於有時間打，17章之後關電單車打到嬲

係有啲on9，但啲技幾易避

個判定同視點好差

大佬定咩？大佬好易打，你一招旋轉斬爆三個轆，出單邊技就L2減速

打到去地獄屋
前面有諸神真係易到on9

有冇人知依個係咪原版

唯一hard難d應該係17 18章 好撚多隻boss

係

17都幾撚chur

想問點解我把破甲大劍升到爆哂都係得四個洞
爬文好似最多六個

去reset 再優先點晒魔石位就得

白金了

我12年買成兩舊，仲要純日文版

破甲應該唔洗 LV6 都有6洞
但毀滅劍就應該要
如果我無記錯

每日一推

巴打日文好勁？

係你記錯

破甲物攻真係好高
又型

破甲邊度攞

好似唔知邊章商店買

下次都係開game 先答

ch9 圍牆街

邪骨商店街

Tifa用鐵壁真係好撚勁 機動力高到

一日就ch1推到ch11
唔倍聽日可唔可以白金

之後會出場

除左9件新娘衫哂啲時間外
打哂hard後
其他都好簡單

打完地下室啲招唔係自動學左架咩
點解tifa招limit仲係得倒掛金鈎

係就係自己學 但要自己set
limit 只可以揀1招

我用剷嚟避巴哈擋唔到果招波get

有沒中文？

係咪有啲武器星盤係少啲？我雙棘劍得3個星盤 物魔先得58

招反擊真係好bug

Cloud未學招技之前我都係用tifa暴力打
但學左招反我用招反屈機算

Sephiroth :我以前無得簡 我而想簡番做好人

入咗tifa張wallpapers唔知到ps5可唔可以繼續用落去

姐係你唔做支線

做晒支線喎

新玩家玩完FF7
追哂原版所有故事

唔算勁，2012年唔識，諗住ps時代都係玩日文就照買，但係果時要用攻略本玩

計好感度的 黑人先應該係你答問題個陣串過馬撚
例如唔飲tifa杯酒 唔要aerith朵花加支線應該有影響

串過馬撚所以剩係比佢溝barret

我想問原版結局係咪Cloud 話想去再見 Aerith ,之後Tifa話一齊去咁Cloud 都幾仆街

咁其實Cloud掛住Aerith?

佢話我覺得我應該係約定之地可以見到艾麗絲
呢個係refer翻佢feel到艾麗絲係lifestream裡面
跟住tifa話 好我地一齊find her咁 有咩咁仆街
之後就係艾麗絲lifestream發功擋隕石救地球

全部人都掛住aerith
個個綁紅帶紀念佢

我果個版係呢隻，可以down落psv

知道了

連VINCENT 呢D咁COOL既都綁

有D驚奇

想玩返原版已經買咗steam版, 想問下除咗7th Heaven之外有冇其他mod推薦？裝咗用唔到

點用唔到法

成套野最催淚係Tifa 係aerith 花園度，配住佢首主題曲喊「店...我家...全都沒了，我又失去了一切...」

冇陰公

冇咩催淚位,不過我覺得barret打牆果段正d,一定不能忘記呢份憤怒.雖然起碼個女冇事.
通常有barret既位都會講左d金句出黎

咁樣
第一次玩電腦game，太白痴唔好介意

玩埋cc 就完美

依家差最尾4個盃就白金
想請教吓 我見你哋話拎咗諸神黃昏之後個hard mode就好易打
咁我係咪應該升好晒啲珠之後直接入hard ch17拎咗諸神先再打埋其他chapters嘅hard mode好啲？

比著我就攬到實一實唔放手

你可以刷左珠先 因為拎諸神果關都有d難度

language唔support？利申無down過黎玩

se應該食住條水出pc版啦而家幾多人話玩返原版

屌 用撚左3-4個鐘搞諸神的黃昏 打撚到頭暈

你steam版game有無自己轉左language?
如果有試下用翻原版裝7thheaven睇下得唔得
如果都係唔得試下dl舊版7th試下

再唔係有第二個mod叫
Final Fantasy VII (Reunion + Remako mods)
你可以搵下 呢個我未用過

諸神黃昏無撚用, 無位放珠
我打完晒HARD MODE 先衝CH17戰鬥室

好我再試下，唔該巴打

remake成隻game最鍾意呢幕 再失去一切
佢肯定係諗翻起尼布爾海姆
cloud tifa兩個一樣失去一切ge人
tifa雖然平時好堅強照顧人 但內心心處都係傷痕累累
同埋好鍾意cloud一開始木頭咁唔知點應對最後下決心攬實tifa個下

之後可以買 唔使驚

普通mode cloud 反反反反反死佢

最後階段屈2個limit break 完

困難mode 都係呢個套路殺左
利申練哂珠

雙刺劍買點係根性 其他我當bonus

忽發奇想，其實ultimate weapon同sin會唔會有關係

死左幫完手去見下佢都叫仆街

諸神係飾品 又唔係防裝 點有位放珠

全部都要自己ff
ff10叫神羅個人係咪就係神羅始創人呢

今集唔係有張相入面有神羅君咩

真心唔知白金完戴都無戴就DEL左GAME比人老點FAKE左

Tifa同Aerith呼籲大家登記做選民【整合版】

hello我係製作者，整合版係呢度
仲有咩可以幫到巴打你？

呢個某個監製有講過係啦，x-2果陣佢都研究魔晄

岩岩拎咗艾莉絲
個幻象點用？
技能冇招揀

玩到入去菲拉個窿之前，艾莉絲講咗乜嘢分叉路又乜嘢個個變晒，我完全唔明佢up乜。。。

Btw barret點解會俾菲拉救返？咁總統有冇救返？

幻像係極限技唔係atb技

白單啲講即係改變未來

巴雷特個刻死左會影響左原本已成定局既未來

勾起條癮想j weapon啲圖點知發現左咁嘅野

最下個隻好似叫奧寶，以前D譯法

咁點解賽菲羅斯都拮到佢？艾莉斯將個黑窿賴到變白光係有乜嘢意思咖？

咁cute嘅咩個名最記得細個比emerald weapon嚇撚到屎都差啲瀨埋，之後長期唔敢坐潛艇，淆到仆街

因為錫菲羅斯都同愛麗斯一樣想改變未來，黑窿個幕唔記得左

emerald weapon係最上個隻

神羅大廈拮barret 個個應該唔係真正嘅錫菲
拮佢個個應該係傑諾瓦 beat（觸手boos)整出黎嘅幻象

第5爐個boss好似自護號

二周目卡住喺地獄屋，一出返去又要成個ch9打過

點解最後錫菲可以控制菲拉

個人感覺
應該唔係控制菲拉
係菲拉冇錫菲符

呢兩把劍係點擁有架？

好鐘意呢一段
cloud攬實tifa個度 除左想安慰tifa 自己都係失去一切

初期張FF7人物關係設計圖
除咗Tifa, Cloud, 黑鬼 其他都睇唔清

原來remake都係ff7補完計劃嘅一部份
se鋪排左條伏線十幾年

希望有生之年可以見成個補完計劃出曬

都幾唔新手friendly, 就算我睇過下crisis core啲簡介冇玩過ff7都唔知佢哋講乜最尾錫菲同cloud講啲嘢都唔明up乜

仲有zacks唔係死咗係cloud面前咩？改咗過去？最尾刷身嗰下又係點？

見steam se一堆rpg 特價，即刻買返隻ff7,ff10玩下先. ff8唔敢買,見好多人負皮話pc版移植做得好差
同埋有d想買埋chrono trigger

點解隻遊戲得一半

點解講到好似而家先知結局咁？
同原作唔同架咩？

Ending咪原作咁？
定係佢改咗？點解話佢好好？

其實FF7 remake係咪根本唔係remake而係續集

作者話係想描寫毒撚雲唔識安慰人嘅一面

冇話新手
老手都好多唔明
只有睇佢之後點補

咁都叫好

Ff8唔使買啦，呢集唔好玩，個系統我覺得係折磨自己
Chrono就值得買，神作嚟

已經開左翹

Aerith係咪只可以喺第9章打競技場?
錯過咗要再打過第9章?
我想攞埋啲技能書同招大技。
佢有冇得打神羅vr館?因為救完佢之後就沒再經過

sephiroth 初設成個vincent咁

Aerith係要係未換衫前打，之後冇得打
神羅vr係ch17，四個主角揀3個打

我而家先玩到第三章
我覺得戰鬥時好難換轉目標，係咪撳r3 +方向
成日會誤轉操控角色

唔好用lock
仲難用

但17章aerith可以上返去咩？

有冇練重毒？一次都夠扣4份1血了

寶條實驗室有另一部機打

邊度?第幾區?

17章一開始
打完無名者之後坐電梯 見到查利德 後面有幾度門
入到最篤篤就係

雙刺劍ch17
一開頭係實驗室會見到一個紫色箱

無aerith,黑人第3，tifa第2，明明做晒支線

單挑嗰陣都可以lock
混戰就唔好lock

Tifa 個 theme有得免費download

邊到

有練到，但最後出兩部機械人出黎，就過唔到

港台PlayStation store都有

ps store

之前比錢響us買果班友已成condom

100蚊條朱古力

重要買完自己無得食

之前仲諗住買... 好在未

買比鬼佬食

好慘
大家唔好笑

機械人用雷魔法好快殺到

個lock應該係全game最失敗一樣野

我可否打完就走...定一定要打晒成章先得?

班鬼佬知道送會唔會笑多鑊

日帳都有送

我婆邊有咁隨便
我係aerith同Aerith後宮盡出打殺非老師

可以

我自己會搭埋lift上去過check point先轉ch

個人習慣
我lock一隻打死咗先

PC chrono trigger 極差

證明你無用岩魔法即時打DOWN, 可以令機械人唔出現,即時易好多

本身今集都只係得一部分故事 點解會覺得會睇得明

最尾果章睇唔明係正常

100 蚊唔駛，可以有幾蝕

混戰都要lock 下話
唔lock 成日斬空氣喎

打完走，我打完一排發覺冇拎兩粒氣卦都去返14 章拎先

港台ps咁好人架咩

se好人姐

咁係咪唔建議咁做
定係我捱過咗呢個拎咗先會好啲？

我地呢啲俾左少少錢無所謂，啲鬼佬都幾慘，明明人地唔洗錢嘅野佢地要錢

實體全新既話邊到買最平？

刷完珠再拎豬神再打hard 係大路簡單玩法
直接打hard 係真男人，我自問冇時間自虐

psn戰死咗的我沒得dl...

想之後hard mode通關易d既可以打左先 打唔贏果關就上網睇下片學下點打 我果陣都係睇片學點打就過左

咁想請問刷完珠準備打諸神嘅話有咩要注意？
會唔會難到掉手制

思想唔同 其實無野
由你買得個下姐係你覺得個價值>價錢啦
買完自己都開心
咁佢而家送其實係唔關買左ge人事

點樣戰死

本身ff7應該係得一條時間線(命運），ff7r最後主角打贏左命運，令到本身得一條既時間性變左多重時間線，例如開多左條zack無死既時間線，而主角們既時間性都有變化所以錫菲先同cloud講前面依然一片空白(代表可能會唔跟原ff7劇情）

通常d人帶屬性+烈焰係防具度吸火傷 因為最難打第4 round隻巴哈+火神

咁第9章係咪要硬食打多次地獄屋?我諗住那一章支線隨便打就算...反正唔影響

打普通巴哈有冇教學？我未拎諸神，hard 打到 14，都未敢打返佢，之後慘死係佢 megaflare

係
打完先開鬥技場

Ch9未過哂既話咁真係要再打
Or你想拎齊sp點既都要打多幾次

戰鬥報告20？
較easy就斬幾下秒架啦

屬性石同氣卦係咪得2粒

我沒得用...

如果唔較 easy 呢？之前只係拎電單車盃較過

Thanks

唔知normal個隻
我只係打過easy版同諸神個隻

最傷心嘅野你都睇左
未睇埋落去
不過建議玩下原作

之前打覺得佢勁硬，又打唔停佢倒數，係空中又難打到佢成 set

其實可以去查德利VR練手感同打法,之後打諸神其實唔難, 反而HARD 閃光鬼魂仲難

驚死就塞精靈飾品
死個下即復活

整個新ac咪得

屌好撚後悔今日開始玩原版

我諗玩晒前作的都要靠估
新入坑的唔明好正常。
最尾zack冇死應該係話開咗另一條世界線。唔關呢個故事事。
呢個故事入面zack一定死咗。唔係展開唔到

點解？

有冇人知原版要玩幾多個鐘
黎緊會忙，驚呢幾日玩唔哂

我都預攤長黎玩屌睇YouTube 見到aerith 會死真係後悔到仆街

有排玩。最好攞個爆機save。只跑劇情。

咁我啲save係咪會冇咗

雖然唔係咁想咁做
但睇黎都要向現實低頭

你係同一部機登入down左個theme就可以係其他ac用

我講個遊戲save喎

咁你用番自原先個ac玩，啲save點會冇

你開個新ac dl完個theme
再係原本個ac用就得..

諗極都唔明點先入唔返psn

有官方外掛
快好多

ps4 remaster版好似有無敵mode

係囉無reset password咩

上youtube睇gameplay
翻工坐車都睇得

諗住steam買

電腦更加易啦 set到一刀秒怪都得
原版玩第一次大概50個鐘啦 做曬支線清曬全部野90-100差唔多
世界紀錄speedrun係8個幾鐘

搵下mod先

好似都有內掛
咩無遇敵，滿血果d

無怪 無敵血mp break全滿
仲有3倍速

整呢啲黎做乜鳩同以前金手指果啲一樣咁on9

細個會好憎
而家..唔係做audit 狗既話都唔會用

比人齋體驗劇情

咁佢都知有啲人淨係想重溫劇情嘅

俾人當睇劇情囉無咩問題

見有兩個tifa theme 都係動態主題有咩分別？

俾人淨睇劇情囉
老屎忽回憶入面隻game好好玩
玩慣咗依家既game,依家先玩就被狗玩既

Tifa主題單嘢真係笑咗
無啦啦免費 仲以為要比錢

se話tifa theme免費
ps store down

冇

今次SE 食咗咩藥

真見大家講原版要用幾多粒鐘玩，心諗細個玩左超過一年先打到結局，仲要隔幾年拎返部ps1出黎重玩先打埋weapon，真係横跨好多年嘅回憶

應該賺好多

變相撚咗狗

等緊睇reedit鬼佬訓醒發現真相

信和最低層有返貨，我三日前原價先入手，先打到第三章

唔睇攻略打weapon 係搞笑

Laser beam 一野9999 原來係計你裝左幾多粒materia

果陣仲要限時廿分鐘，計埋出技畫面，屌那星100 萬血綠寶石

等睇屌爆Butter finger

97年果時唔比j去炸5號魔晄爐就係為左remake

我果陣太驚隻emerald直頭無打過，響水底比佢嚇親跟住轉玩左第二啲game好幾個禮拜先再玩返

廿年後再補完
補極都唔完系列

正常 佢地都認左今集係補完計劃的第5環

直程可以當ff7-2

印象中打爆左ultimate weapon 先會出現，第一次打冇睇過攻略鬼知咁痴線

圓桌騎士都要打中佢100 次9999 先會死，on撚9

吵到拆天都似

有得咁嫁咩
限定變免費

我以為佢出都係幾個月後先出
而家一個月都無

原來SE話tifa 5月3號生日所以送theme

又比佢兜到

本身要買個theme要幾錢

笑死 之前好多巴打係度傾點買

有平有貴啦
個位數到雙位數都有

外國買兩排朱古力，上網買就10 蚊美金

有個仲叫個fd買多幾支

變咗請鬼佬食朱古力

中意食朱古力洗你管？

買咗朱古力code班人

好狗 水佢買十支

好快d down tifa主題
隨時變成要收費

想問有冇原版攻略網介紹
細個玩唔夠ルビー同エメラルド打
今次重玩目標想打贏佢 又驚有item miss左攞少左野打唔贏

幾廿蚊有咩所謂

等於你買完隻bloodborne 又免費送，幾舊水就泵春姐

三份一都未必有

Tifa生日 免費到5月3號

題外話 大家點睇x-2

係麻煩 搞咁多野 點知ps store免費派

舊FF唔駛諗, 去ffsky

黑歷史

fan disk

垃圾屎

等remake搞搞佢

Yes

氣掛唔係

氣卦有3粒

經驗兩倍駛唔駛係揀chapter個陣再揀hard先有？

氣卦三粒
一粒Tifa 自帶
一粒14 章去教堂拎
一粒14 章去肥佬屋企準備入下水道前返轉頭入暗格房，教左條友會送多粒

睇完小說x-2.5 同廣播劇就會發現原來x-2 已經好好

Easy 都有

仆街. 仲買左RECEIPT, 但美國仲未SEND CODE俾我...算數, 當跌左

幾廿蚊算啦
個theme 真係好靚，每次聽到首歌都諗起aerith 花園Tifa 喊果幕

首歌真係聽得好舒服

居然漏左一粒我仲成日諗住有多粒就好

通常都係漏咗救mc佬嗰粒

Steam FF7 50% $43.5

果粒唔睇攻略理論上唔會知
乜提示都冇

玩左90個鐘終於白金
為左幾套衫玩左第9章4、5次

差引體上升

賺夠

個個都話好難

其實係節奏驚，最緊要個beat唔好甩，同埋見佢動作卡住就加速，慢慢加，完全唔駛理隔離條撚樣

我無睇 係重玩嗰章聽到有人叫救命

一週目玩二個鐘都搞唔掂放棄咗
到二週目玩hard聽巴打建議mute聲2次就搞掂咗

岩岩得左啦

個主題咁細聲

個兩隻野我以為比我快速儲atb用如果你覺得個兩隻野咁危險一係你開哂大技清左佢囉

反而最尾個章我覺得係製作人想比舊玩家知，所有定數已改變哂，冇人會知道最後結局係點，唔洗懶醒以為自己已知ff7結局

見ps store有兩個tifa theme
有咩分別？

一樣

有，但係最盡只係打死一隻，之後就gg
而家kick住係個度，想出去升又升唔倒，mp又唔夠

個主題dl左，有埋隻bgm，幾正

其實真係唔難，反技都玩臭個兩件野，試下其他打法先吧

down黎收藏,都係用返芳澤bb個theme

我日服係用芳澤港服用Tifa

same

唔夠mp就係前段慢慢吸返啲魔
第三階段後就魔法狂轟盡快爆發搞掂地獄屋
無視個兩隻野

Icon芳澤 theme Tifa

尋日打咗成粒鐘先過
屎忽撞棍 唔知係咪間屋出技打到兩隻嘢 得返少少血 一個連擊就清咗兩部

自從用咗伊蘇8聖誕版Dana theme之後就未換過

掉轉就好
p5r d theme真係好高質

冇睇過攻略
但個陣行錯路，聽到有人叫救命就順手救左佢

尋晚kick到今日，如果過倒，都係慢慢升爆d野先再繼續hard

見你講買左，但唔識轉mod 同中文

過倒喇，唔該哂咁多位
原來要等佢數倒出必殺技個吓，用返對應魔法打佢落黎，kick左咁耐終於過倒

有中文咩

gameweeky本攻略有無用?
78蚊咁L貴既..對上一次買攻略已經中學
不過見佢有cloud背影又想儲

出咗嗱, 我都諗緊儲唔儲

有繁中mod同高清mod

上網見有文字檔裝，但我怕中毒. 部機會login e-banking

或者係好事來。
只要重有新意唔狗血
冷飯炒得好食咪再炒囉

永續cloud tifa

好事黎
一諗起用廿年後既技術再整過tifa

yup
或者有日會見到官方h game

諗唔到。
當年ff7cc我已覺得係遊戲cg技術的巔峰。
而家再見返...先發覺一覽眾山小
或者再過十年8年我哋直接化身小克入去

冇錯
我就係ff緊VR

點解個theme佢話「無法使用內容」唔比我用
我去主題果到揀 佢右下有個lock

刀劍/加速世界果種玩法

咁我呢世都唔出番黎了

家畜世界

中韓版唔知點解解無得用
英日版又ok啵

唔好咩

有冇TIFA wallpaper

我都驚,所以無買到

就係想要E張,THX

唔知有幾多人記住Tifa 呢度係咩位置呢

唉…
朋友賣部機比我
佢個psn係佢前度的...
就係咁解...

除咗格式化部機我係咪完全沒辦法?

入唔到原來的ac...沒咗密碼...鎖咗...

Cls裝完個Theme入Game㩒system個DLC跟住死Game
出返去成隻game del左
而加要重裝 發生咩事

買左試下先，但要login email, 佢server 似有問題

阿門

Account setting 咪有得logout
仲有點解要用人哋個ac 玩

練珠打兩隻機械人定鬥技3人？兩邊都好似秒住過。後者連戰五場會唔會慳時間啲

幻象有咩用？

無玩過原版,
諗緊玩唔玩好,不過可能要玩幾個月,

玩就唔會睇攻略, 唔用修改器

由兩格ATB變左3格

係唔係要Join左Ps plus先有？

祝君好運

好似鎖咗logout唔到
唉…
應該早就格式化佢...

打工仔真係無乜時間， re 我一出第一日就玩
都係尋日先爆機， 慢過你地幾多就知自己真係少時間

tifa theme個音樂好細聲

有得鎖？
有冇人知咩事

我都係打工仔，仔都兩件。每晚11-1 點半先玩到，40 個鐘爆一周，依家刷緊珠，準備衝多40 個鐘白金

唔知係咪之前個朋友試太多次...

我對2週目興趣唔大

按錯負平 sorry

哇...你老婆唔詐型咩？

下？我日日5 點幾返屋企幫手湊仔，涼都係我沖，10 點老婆捉佢入去訓覺我就做家務洗野，11 點開始打機，仲想點

又唔使嘅。
我1週目都沒睇攻略。
只睇咗啲人點配石咋
都唔難打嘅。只係搵路搵到傻啫。又唔知邊啲位有寶箱或者有冇武器

想你勤力啲返工
或者用那2個鐘做下運動

正解

唔該

咁你老婆有咩用

母豬個邊大把老婆

煮飯囉，都冇架喇

棄左十世啦，賣埋比巴打

我五半收工佢都嫌我遲

心諗香港地準時五半收到工返黎湊仔有幾多人

買左theme個d中晒伏

早買早享受

白金了玩左12日

終於有tifa個主題

我打埋隻boss就入hard ch16
唔知今日白唔白金到

你返咩?
咁正咩日日5半

點解

冇俾10000gil冇咗支波動炮

做咩唔比

異國風最正
有冇磨牙

會無左
之後拎唔返

2週目ch順序點打會易啲？我連巴哈都未到手

佢都冇話有炮，佢話得情報啫嘛激鳩氣咪自己揾

可否些牙下

20000幾俾10000佢買情報都嬲咗，但邪骨嗰時得3000幾我照俾3000玩最貴

你班仆街引我打丁...
我唔會丁我女神女神唔係用來丁

4-5個鐘搞得掂

男人係咁
不過那時我唔知佢3000蚊有邪骨揼
以為只係情報或影響服裝

唔同價錢有影響？
我次次都比3000

影響你接胡鬚男定隻雞的支線任務

你地升到幾多level 先打hard? 我大約39-40 有少少難打

Exotic Exotic

50
Hpmp刷到lv4
屬性lv2
再打埋諸神先打hard

屌ch16 d導航冇得飛

諸神點搵？

打哂鬥技場同模擬器
模擬器就會開最後一關

用normal 升level 上去先？

可以easy
但模擬器有d關只可以hard lv打

二周目仲有乜要玩？

巴打有冇其他角色？

支持下本地 仲很做攻略本

Training

Part 2 出唔知重有無Game weekly

以前果個年代好多攻略都好流

不過冇YouTube 冇盛焗住買

不如諗下會唔會PS5 獨佔仲好

現在得返佢哋了

用咗79個鐘白金咗 好空虛

我順住打到hard 17仲要miss咗
過埋17先返轉頭拎諸神

改mod新片

啷黎啷去

邊間?邊度買?

你願意減壽幾多年換TIFA做你老婆?
我3日
留返3日比我已經心足了

其實引體上升係咪一直都慢慢加緊速
定維持同一速度

加緊速

真係好襯

我老婆真係好正...
你哋可唔可以唔好成日望住

又有痴線佬出現

你見到佢動作卡下卡下即係你禁得唔夠快

想請問吓點先可以直去神羅vr場
轉去ch17有排先打到上去喎

咁都叫有排
打一次雜卒就行到

下part 起馬超過一年, 到時應該對應PS4, 5

打完無名者唔係要由第n個實驗室慢慢轉返上去咩

唔係
行到去電梯口打完班怪之後轉個彎就到

你係咪行錯路？打幾隻無名者搭𨋢就見到

要爆一次機先

點解未有PC 都改到!?! 有辦法全程game 用其他衫玩 ?

Save editor
金手指啲friend

Steam買左原版
想問問邊到有高清mod同繁中mod

Oh 明白了. Thx

第六章拎左既屬性珠
爆完機可唔可以再揀第六章拎多一次？

唔得
全隻驚只可以拎兩粒

連結手鐲可唔可以無限刷？

邊度有得刷

Load拎呢件野寶箱果章再拎

唔得，只得一隻

我都想知

Google 左
下左繁中mod
同
7th heaven

一周目溜咗14章粒屬性石未攞，
如果二周目揀返14章，啲支線洗唔洗重做先攞到

第一次玩
想問點解主角身為1ST特種兵
應該算好出名既ACE但前兩關D士兵好似唔認得佢咁
第一關坐升降機畀人影晒樣神羅公司個高層都唔識佢咁
有咩理由自己公司1ST特種兵會冇人認得
主角話個長髮佬以前畀佢殺左又係咩事
主角係咪因為殺左個長髮佬先背叛組織

駛

艾莉絲點升 weapon level 6

都50LV了

因為真ff

打hard mode拎技能書

屌

幾時出MODE迫人玩3次

玩緊 邊章拎

Hi 新同學, 如何remake係你第一隻FF7 嘅game玩完有好多問題係好正常. 因為本身個主角都有問題, 你去youtube 睇下D剪輯介紹就明多D

Aerith hard mode第一本好似要去到打光頭佬要有

CH17
3rd考試

唔洗再30fps

我地一齊黎重温Zack既最後旅程

當年玩到呢到哭撚到仆街

岩喇 SE就係要你呢D玩家
欲知後事如何 請看part 2分解

有dlc唔介意買

remake最期待就係佢新增個d男女主角派糖劇情
今集已經多左好多
同埋個結局確切肯定d就好

係好撚多，直迫girl game

期待tifa同aerith多d sheshe派糖劇情

建議你自己買hgame整因為可能性接近0

其實今集都好多

後宮和諧 方便開雙飛結局

期待yuffie錫錫

真係似gal game
唔同選項著唔同衫
玩勁啲又有潔西獎勵

15比d玩家屌撚醒佢 比三條仔主角托柒咩

人型蜈蚣

3日間無間斷式瘋狂做愛
比多幾日你都死啦

i want more tifa

快HI D出第2章 激死人

都幾肯定用年去做單位

FF15 真係痴撚線

劣評如潮

已經講明一年內冇可能出到

其實玩過都心知呢個質素既game點可能一年出到 就算出到都係半製成品 9都唔屌 玩都冇意思 不如慢工出細貨 整隻紅爆ps5既game仲好 你玩得開心 佢又賺得好 到時企穩神怡

我等雷姆醒都由16年等到而家
區區ff7一d難度都冇

香港store有tifa主題？

想問下大家ff15大家會買pc定ps4版

我會建議唔買
買ff10hd版好過啦

Remake 有冇講zack死左？

PC
利伸：特價$175買左PS4皇家版
如果比多次機會自己簡
唔會入手呢隻game

Down咗啦

Steam好似有royal特價
2百幾都可以得閒玩下嘅
一定無玩初版咁差先

我前日買左ps4版 今日見到steam特價 唸緊退唔退ps4換買steam

屌我都係

梗係買steam

我見到steam仲有個400幾蚊 果個係多左咩野？

瑪姆咪教咗你 比機多錢就有幾多貨
如果真係驚咪load save

我都想ff7可以係ps5打響頭炮
就好似當年ps咁
等耐啲完全冇問題

多啲DLC掛 我無仔細睇

屌我想問如果買左日英版係咪無得返轉頭
因為之前玩其他game好多時中文版用台灣字詞所以諗住買日英版睇英文算
點知屌那星今次se英文字幕配日文玩意譯唔係直譯
睇到我
如果買返中韓版洗唔洗額外比錢+save共唔共通

但係steam啲手制圖示全部都係xyab 我用慣ps4好唔慣

我1q就夠了

ff7其實係3A gal game

見有TIFA主題送POST吓歌先

我用cloud勇武mode同佢鬥斬，兩條女瘋狂幫cloud補血就過左

你當你ge事
我原著黨 cc同zack只係past tense

仲係冇商店街版

Tifa 同Cloud live porn

但係其實本小說講到明cloud>zack架喎

Ps好波送tifa主題

其實原作都有講

例如約會果次?但係小說好似明確d

屌，點解大家話花園tifa喺度喊，我冇呢一幕既？花園嗰到係黑鬼黎

Sony 識玩， 送TIFA theme

好少見人唔刻意 都會見到巴霤特

你一係得罪人
一係skip晒支線任

冇做晒，但都冇skip曬

兩條女趺左落地底嗰到，叫aerith起身先係咪都搞到見到黑鬼

如果冇Join ps plus有冇得Download TIFA theme?

me too

最後便是巴雷特，他的條件便是要蒂法及艾莉絲的好感度要夠低。首先是Chapter 03及Chapter 08都盡量不做支線任務，此時飛去 Chapter 14 看看會否變了巴雷特線。如果仍未成功的話，就要在 Chapter 02 Aerith 賣花時拒絕，以及在 Chapter 03 Tifa 調酒時拒絕，雖然劇情照樣會發生，但會降低二人的好感度。

結論係你太串 唔比女你

笑撚死，Cloud X Barret

好羨慕

但我見有師兄話最尾打大佬係黑鬼加一條女，但我係兩條女陪我打大佬，就係花園嗰到變左黑鬼

我係吹水見A,打大佬無A

我係 兩條女陪我打 花園係A同我談心

咁識食，Barret喎

其實barret果part幾好 不過有女一定揀女

處女白金比咗FF7 remake,對我嚟講FF7 係一個回憶，PS1 當年儲錢買第一隻原裝就係佢，全日文劇情估估下，但玩得好開心，仲同同學仔share save（ps1 要用savecard 只有15格，有啲game save 要用上兩格以上，FF7 竟然只用1格）因為我廢miss 咗 VINCENT 同 Yuffie 再加上唔識養金色陸行鳥 剩係以上內容都已經好期待part2 之後啦，仲有gold saucer遊樂場因為Jessie0係0個度演戲一定會加重份量 ，我記得當年睇過一次訪問世界上頂級嘅遊戲創作人：如果流落荒島只可以帶一款遊戲會係邊隻？佢哋好多都話FF7 因為剩係mini game 都有排玩 又boxing 滑雪 賽車 陸行鳥比賽等...希望我孫仔出世前可以玩到哂啦

我見過D人用7th heaven 好靚, 我想漢化可以分享吓D link 嗎 ?

簡介有link
但用左後用唔到7th heaven
要再研究

睇咗官方攻略寫，第三章任務每做一個Tifa加2分
第八章任務就加Aerith
第十章叫邊個起先就加1分
如果兩邊都唔超過5分就Barret
咁睇黎巴打都做好少任務

花園點樣見到女神A

邊度有官方攻略

呢本

多謝，啱啱爆左機，聽日開始二周目，今次要tifa做老婆

有邊個位有多粒屬性/範圍化?

範圍只會有一粒，屬性只會有兩粒，第二粒獲得貧民窟天使的信（全清任）的同時拾取，無論幾周目都唔會拎多

點解可以咁

有冇close up shot

希望出pc時有mod可以改返黑色打底褲做底褲

Mod?

冇，link：

教堂場可以睇到Aerith 黑色㡳底

留言話係用save wizard

Save editor?

佢話可以做到battle 都ok,黑底我諗應該等pc mod 啦，不過到時你哋就唔會只想要黑底了

冇著要偷偷地玩好麻煩

應該係，不過我淆底唔想搏，驚個account 同 save 過渡唔到part 2

有人用Save editor改左R13出黎用

白金完再玩返easy先知第三章義警隊個位，有討伐怪物排行榜，仲有奬勵

完全唔知

我都係2周先發現
有粒mp珠送

個數字會不斷更新，無論幾周目都會，只不過獎品只可以拎一次

有人話其實係mod冇整所以先黑左

話說想要埋Aerith 主題 但係冇

打搞哂，引體上升高級好難，有冇大師教教路

我自己係熄bgm即過
同埋我係第二次提示之後快㩒

反而係熄BGM已經第十五次

個教練快到離撚哂譜

聽bgm煩住我，搞到成日㩒錯

熄完又打左兩次繼續Fail緊

唔撚好理個教練
自己禁就得
總之目標係43下
fail一次就可以收工
而且一開始禁慢d好過快

明明一開頭快過教練，見到有幾次以為贏
點之佢多我一下

諗多左
哩個勢頭part 2好大機會出係ps5
最大惡極果邊似最遲後年出ps5
se話下年唔使諗有part2
好既就頭批ps5驚兩面一齊出
唔好既就齋出ps5
當然第二個可能性就係斬件出dlc唧牙膏

一開頭一定快過教練架
如果最後好似差幾下唯有博一搏最後加速禁

痴佢個線
開頭多佢5下以為好好
點知最尾5秒佢爆左10下

已經廿幾次
我想要個盃咋

總之final要4x下
45下就safe
中場要有20
最好22
如果唔係贏幾多都冇用

屌，又唔知佢幾時爆左上黎
仲要最尾兩秒突然有連撳又小左一兩下

拎呢個盃難過打王

熄BGM/自己一路禁一路講出聲
round1 一定要>20
22就round2無咁大壓力
唔斷得 一斷=輸左

我個教練永遠44好痴線

屌！最尾果下失左手
得返一秒，教練即上，係咁叫唔好
教練終於收手
比我拎走個盃多謝各位

巴打買左？

想買個架電單車，不過好x貴

我又無熄，唯一心得係最初慢果時唔好貪快，睇佢動作一停就㩒下一個制，keep住去等佢失手（當然你一下都唔可以miss)

啱先爆完機
打完都仲係一頭霧水
仲以為第一章可以先理解成個故事結構
同人物身世
點知打完仲多問號

利申未玩過ff7

之前係孤注度訂，今日拎

btw我係絲

上youtube啲解說睇返個故事啦

玩到咁就可以唔洗理教練有幾多下

點解覺得第一章會有哂呢d野....

好撚正

點解tifa theme好似冇聲咁

明明玩緊hard 點解神羅vr冇新任？係咪因為我未解晒啲魔石任？

第三章行咗三次
第八、九、十、十四行咗參唔多四次
真係好厭惡
為咗各自的決心事件同衫同埋技能書

地獄屋打到佢已經唔覺難 最難係兩隻火球 下下都燒你幾百幾千血 點頂呀大佬

有冇人有一樣感受

未打過 但係你裝咗 屬性+火魔珠去防具未？

屌好撚驚
睇返今次個研發週期成五年
先出得個少少
以咁嘅勢頭
一係6～10年後先出晒
一係就被趕工崩壞出垃圾

50下

打左46粒鐘終於爆機，劇情好滿意同滿足，好期待Part2

其實我都想FF8 Remake ，有PS年代時已經係FF8，王菲唱埋主題曲真係好正，個時都覺得好震撼，有香港歌手係遊戲內唱歌

去到hard 第12關
屌你老母 第11關同第9關 已經難到仆街
11關就boss唔比你補血
9關地獄屋 兩架車一齊玩3P

normal 就1 take過
hard 既難度 完全唔止係hard 唔睇攻略真心玩唔掂

有強逼症打上白金 真係好辛苦
原本以為諸神黃昏果關已經夠哂癲
去到17 18關 我個人應該比隻game搞到癡鳩左線

刷左ap?

無刻意去刷
爆左機之後 直接衝左 3，8，9 ，14章
然後一直打諸神的黃昏 加加埋埋都用左好撚耐

有諸神已經易左好多
同埋11可以送佢地去死
復活完可以補血，再唔係就不斷祈禱

我有諸神唯一卡既係ch17最尾架車
個到係我唯一打h死左重打既boss
仲有ch18三傻又係煩，但有諸神難度低左好多

我反而係菲拉嗰到裝錯石死左兩次
漏左個氣卦同範圍化回復，比3條友輪

講開我全程冇用過氣卦
都係得ch17打車個邊唔夠mp

祈禱好用好多

氣卦真係雞肋，係恢復「失去」左既40%，即係永遠補唔滿，我寧願用幾MP放個regen 好過

基本上有諸神就已經解決左唔夠mp既問題
道中小怪入場送個limit既無腦打法已經慳唔少hp
用大舊衰既話，如果個場多怪，射完一下可以再繼續射多下
入到boss仲簡單
又係入場limit再大魔打過去

係1718boss連戰先要小心唔好用太多mp

Aerith 魔法真係好勁

打個單人VS 神羅任，另外三個要用4-6 分鐘5 關
Aerith 1 分幾鐘狂轟魔法收工

我用艾麗絲先打得耐
可能normal個陣我只係用佢補血，所以唔識用

剩係打技能書hard咪得 你其他都可以較easy架wo

火球咪防具裝屬性+烈焰囉 easy ar

我打hard地獄屋未見過機械人，整係見過提燈怪

Btw,神羅戰鬥訓練個個提燈怪點打，成日被佢即死

差最後三關 應該都有排卡 打左17先

sry，絲打，我打算等英文版，，唔識睇日文

17 我覺得還ok 係最後錫菲有d難

除非無諸神，17同18關其實只係mp管理問題

當左hard

Hard?
Normal 嘅話18 仲易過17

其實hard mode去到後期都好小會有唔夠mp用既情況la應該

hard
17反而覺得問題唔大 係多boss d但唔算難

全game得一件防具有50 50數值之餘仲有4個洞
其餘有4個洞防具都係單位數值？

我睇晒啲怪資料好似冇嘢值得偷，除咗偷aerith 件武器

第一次打easy final boss冇得用barret
打hard時拎走晒佢d珠 但變左冇得用aerith
磨到最後先贏到

其實隻game野外打怪既機會係咪少左？好似行完d路段想再返轉行打下怪擦下Lv.，但居然無怪會再走出黎

冇需要刷LV

有時佢會林美香跌落嚟，我都係咁先贏佢一下，睇你好唔好彩

因為其他人要戰法雙修，但得Aerith係單方向修魔法所以佢實好痛

個人覺得17章最難嘅一章，有4隻boss又長一定要好好控制mp，我試過最尾aerith冇晒mp要靠吸魔先贏到

如果講最難打角色應該係last boss

建議諸神裝落barret 度，因為佢嗰招範圍技嚟，清怪秒殺一流

裝兩粒魔攻上到500一吓9999

裝即死石即刻無敵

就算冇咁高練度都好易

入場，範圍化大雷，炸一野人人非死都過熱ATB 增幅，再轟多野，next

TA就一定係但係hard要控mp就好煩

一係練抗性
一係玩反擊

佢仲可以開魔法陣兩連發先屈，不過第2吓冇扣咁多

二週玩到ch9, honeybee果段真係好痴線究竟燒咗幾多budget
btw 原來女裝同眼鏡仔講嘢有特殊對話

咁當然啦，有諗過係大雷連吸MP，但一野炸5000 先吸返5，諗諗下不如裝吸HP、範圍好過

慳mp先用，一開波即炸可以敲停哂對面先
反正兩野都死清

請問邊度有現貨賣?

諸神點先拎到

有粒石叫「消滅」裝左就等於贏左

幾乎每個PO都有人問提燈怪點打

係佢殺你之前殺佢

因為未升滿抗性石 用回避流打

打完先睇到你句嘢好彩咁打到兩隻火球都heat
先殺一隻 後面個隻慢慢磨先過到 我覺得係用咗自身幸運嚟過

玩hard最尾個幾章我都好少用回復
死左用大復活算
慳mp又補滿
因為唔係高魔攻嘅話
除左大回復外都補好少
好哂mp

駛乜升，連住粒消滅就得

唔好咁講，性價比最高應該係regen，只要你唔係一野死，基本上陰啲陰啲狂回超好用，同FFXIV 一樣

因為第九章支線任務有分歧，點都要打兩次Hard

重有一次係為咗解衫同各自的決心事件去打一次冇過支線嘅hard

唔要技能書就唔駛打

但係消兩個atb值 變相做少好多嘢
不過好好管理atb值同mp 大回真係冇乜必要要用

強迫症要解Playlog 冇計 谷住要打
重有之後再行多次easy去洞察晒班怪

咁好玩的GAL GAME應該唔存在...
這是要逼死誰...

邊章先可以用返Aerith打鬥技場？

我指既Regen 係漸愈喎，8 MP 果個

九 建議二周目好去打了 廢事走多幾轉
其實唔難打

ch9打完地獄屋上嚟講完嘢即刻落返去打

換完衫係咪冇機會打？

只有第九章打完地獄屋後
唔好去換衫
返反落去
如果唔係只有等第二周目

yes

換左衫
又要行多次第九章

有無人買過手機/ipad版 ff7?

Game play 時間大概幾長？

雪崩精神加漸愈都好用

係
二週先打啦aerith招limit無咁緊要

你係咪精蟲上腦...
一講就諗扑嘢
先唔講扑嘢...攬住坐足佢3日我都此生無憾

雪崩精神好似只係分hp 比人

過左一週啦本身諗住打埋佢就可以打最高機密

我過Hard 必備範圍配時間珠，一開波就全體加速，ATB 儲會快好多，到後期時間珠真係救左好多次命，因為用「停止」真係好屈,例如紅毛＋光頭個關...另外某D boss 一定要習慣轉角色打吸仇恨唔好全靠指令..

咁如果攬住佢3日都唔諗扑嘢嗰個應該係和尚嚟

希望下集可以多啲~
出2條以上結局的話2個女主都可以落返多少少糖

佢下年出到我已經120%滿意

出得快到時連登仔又話原來早做好咗，斬件呃錢

火球裝左抗火單手都打得贏

係
而且時效都長
一開始雪崩精神
然後即刻幫barret上漸愈

不過我比咗3000蚊都接唔到隻臭雞的任務...

我過Hard 必備範圍配時間珠，一開波就全體急速，ATB 儲會快好多，到後期時間珠真係救左好多次命，因為用「停止」真係好屈,例如紅毛＋光頭個關...另外某D boss 一定要習慣轉角色打吸仇恨唔好全靠指令..

雷洛加路徳個場唔用停止真係唔掂
好幾次打到就贏就係兩次友圍攻 停咗一隻世界即刻唔同咗 殺咗一隻 另一隻死係時間問題

但我射一次都依然會好硬...
起碼3-4次先軟到...

同埋TIFA咁索...一唔小心早泄咪仆街

遊戲入面AERITH雖然未完全放低ZACK
但係心入面已經鍾意咗小克~
對小克來講應該比較複雜...又係阿嫂又有啲鍾意佢

做晒第8章支線~第10章扶A
就唔使喺14章食條黑屌

因為1st係佢自稱

wfc呢班人點講

我想要erotic

我唔洗tifa, 要今集既aerith都夠

你一定係串過馬撚...啲女問你的嘢都拒絕

有得玩又好玩我已心足~WFC班林樣講乜

點解我2週目打第3章(HARD)揀異國風~之後接第9章(NORMAL)佢都係出成熟風...
係咪唔同難度唔可以接到?

但唔使無關斷式瘋狂做愛啫

瘋狂中出到大肚

你要完左成章先會save到d選項

屌那星 真心玩唔掂個戰鬥系統 輸出少都要比你秒
17關隻兵工廠 打左幾場 場場都直落到最後階段
第一次開大 有石 第二次開大無石即死
場場打撚左10-20分鐘 真心無引

有冇完全玩曬第三章先跳去第九章？姐係起碼要去到第四章先好跳

嗰隻本身就要打好耐，最後儲atb，係佢未爆第二次之前連轟大魔法就搞掂

(用精強行灌大個肚)
你係咪睇得太多H漫

屌那星...
我沒喎...
我去到CHECK POINT就跳撚咗...

請重新遊玩

其實AERITH真係唔差過TIFA~
但奈何愛的嘅...真係冇得解

現實係你比JESSIE我都好開心~

屌那星...
又要由頭玩過啲怪手...
其實係咪技能書同啲裝可以到CHECK POINT就跳章節
但選項要玩晒成章?

屌那星 原來無落元素 打隻兵工廠 最後點都R唔死
落左元素 5-8分鐘搞掂

係時效性唔係一次過嘅咩，真係唔知喎

不停分，你試下雪崩之後用返cloud鳩斬血換血，黑鬼好快自爆

以我所知就係了

重打啦

除左劇情衣裝
所有道具技能書攞上身就得
唔洗打完全章或check point
好似攞完貧民天使屬性石
攞上身
Save
玩其他章節

跳杯都可以即走，Jessie 電單車玩完跳盃即走

差第18章就白金

唔捨得玩落去

白金後咪重新玩一次囉
玩normal品嘗劇情
驚太易可以轉用狼牙棒玩

唔計ragnarok
如果我主打物攻
第14章嗰把劍係咪用嚟學完嗰招就冇用

厭易可以變蛙打

佢支小學雞用狼牙棒用咩做竟然擋得住殺非老師把正宗...
比我應該一刀劈斷佢...比佢扑中一下慘過死...

請問一周目，14章個鬥技場打哂，如果二周目hard，會唔會多幾場要打？如果冇我唔特登返入去

大笑咗

其實呢代的即時回合制真係好成功
比起FF13那個回合制...等ATB等到瞓着真係好100倍...
其實之前等佢FF7R出的時候玩返13...真係覺得麻麻地...
好似10代以後無神作...

唔知呀我訂架，可能信和落一層果度會有嘅，不過果度買書唔平

其實四個屬性有乜特點？我見風好似冇乜用咁

我玩用一馬上玩2週目 第一章隻boss打咗我9個字😂

上Amazon jp買，一係就去店舖度俾錢人幫你訂喇，呢種書好少有現貨賣

用1個鐘係戰鬥模擬器練下珠會輕鬆好多

我玩左30個鐘到, skip左少部份支線
絕對抵玩

係上古兵器

用秘銀魔杖隊佢pat pat

好少用，以為佢一次過但見加少少就冇再用

係
後期d人一係用破壞劍一係一刀兩斷個把

女權發威了

好摺櫈，果然係十大武器之首

新手玩到14章，
睇片見人用cloud 連擊普攻
最後果下可以將把劍插落地，
係點出架？

勇猛模式, 禁實四方

大家換咗Tifa主題未

換咗啦

我都係睇片先知可以咁接普攻
接近無硬直

仲未爆機係咪唔可以睇?

最好唔好啦

反而有興趣知
套野會唔會講埋原版結局係點

仲有個作用係之後5秒到入狂暴狀態

本野原來勁厚

其實呢條女都幾好J

5號魔晃爐嗰陣tifa想同雲哥嚟個5，雲哥無視佢

後面aerith 都有喎

暫時睇FF7 Remake真係有機會做Game of the year, 最勁對手Last of us都死埋

未開場已經輸九成
我唔會買嘅 痴撚線

Cyberpunk 先係下話

仲有對馬
不過唔睇好

見佢trailer好正
希望唔好Ubisoft

日日j

佢啲日文唔對口形

hea玩差唔多一百個鐘白金
絕對唔會後悔買

對馬應該係最強風景之作
真對手係cyberpunk

cyberpunk真係幾期待
反而tlou2
對馬似係隻狼魂系風格？

對馬應該完全唔同
不過太少片剩係show到風景好靚

雖然都有啲期待，不過以廿幾年打機直覺我聞到呢隻隱約有啲伏味希望係我feel錯

想知喺神羅模擬器用MP會唔會影響到17章啲mp

唔會

個人對第一身真係麻麻
但對間廠有信心
同埋好中意cyberpunk題材

係呀我都覺
唔知點解釋陣伏味

咁其實原著係CT & ZA?

Cyberpunk真係玩世界觀
所以好期待又係啲玩到唔肯瞓系列

係ACT
原著z只係一個背景龍套
07年有cc先補完呢個人物

對馬？硬係好怪 又無咩gameplay片睇
本來6月又延到7月 係隱約有種伏味

個世界觀啱我口味 對間廠有信心
個人好鍾意玩witcher 希望唔好好似tlou咁
我原本都對naughty dog好有信心

第一身視點即刻卻步

其實隻忠犬乜尻狗，係咩組織黎？

同卡樂b薯仔一樣...

類似熊本熊咁嘅神羅吉祥物

即係臨尾個包？

吉祥物

其實都唔係好覺得A有配過，十劃都未有一撇就

前A少T 後全T

搞唔掂最高機密隻巴哈

細心啲睇

防具上屬性+火石
之後用有絕處逢生既武/飾物
再冇既， 每人兩粒HP 石， 除左Aerith 之外， 個個都上到9000+
到巴哈出百萬火光之前， 開魔法護盾， 硬食完之前就範圍大回復

正常佢都係出得一次架遮， 如果你俾佢出到第二次， 就係你既問題啦

700幾頁喎，我仲等緊英文版，等到年尾都冇先買日文版

基本配置2xhp，復活，atb珠
唔好諗住打暈巴哈，打到佢死都未burst，最多係heat
不斷轉人打，放高輸出技
兩隻角裝吸火，火神出黎先無視佢，打死完巴哈就搵佢回血再9斬到死

貝棋好可愛呀

我第2次打佢前刷左個幾鐘AP
Hp lv5 X 3 魔幻2粒比Aerith大雷隻巴哈
Tifa增驅，Cloud反擊，d珠夠lv哈
唔會好難打

屬性同HP升滿好難升

Aerith不停喺魔法陣放最高級魔法，推薦冰或電
下隻boss 好廢，唔使留力啦
開盾，拉打，基本上佢只會追住你控嗰個，要善用呢一點
佢倒數時間唔會還擊就狂攻，習慣佢幾種攻擊模式其實唔難對付

聽咁講用黑鬼好過tifa，拉打好啲

話俾大家知tifa theme 有得free dl

去hard ch17 刷啦

鐘意MaliceNX 既no damage 片多過 The Gamer Eye
感覺MaliceNX貼地D

黑鬼有雪崩容錯率高d,但識用tifa可以未倒數完就ko 巴哈

賣花女幾正

想問問反佢時機大概伙幾時？ 好似成日都唔中咁 同埋好似上面巴打咁講 用勇猛mode狂斬佢ok? 仲有勇猛mode擋係咪斬有反既效果？

有無人開新post

你好反應咪佢打個陣禁r1

無反應咪長禁r1

第一階段
反臭佢
大魔法就用技打斷（高速連斬個啲）
一閃就打背
第二階段有同伴後
佢會有霸體
留意動地頭兩下擋
第三下先反
跳起個招要走位避
第三階段佢會用魔法增幅
用返相對魔法打返佢
應該係咁多

第一下嘴炮9999就已經完左啦，仲邊有第二次

開魔法護盾擋到
前題夠血

護盾減半
或者用DL版特典紅寶石獸都可以復活一次

我怕死兩條女帶有根性個把武器同配精靈飾品
巴哈個邊死個下即回返半血
不過只可以用一次
所以前面唔好死

新post

爆